美國冰鮮豬肉來了，美國領事帶路

內地活豬供應減少，豬肉價格不斷上升。美國肉類出口協會宣布，首度大批量供應冰鮮豬予本港消費者。新國華肉食公司負責人廖煦昕表示，這批美國冰鮮排骨及五花肉零售價將約45元一磅，比內地冰鮮豬價格約80元一磅便宜近半，預計明日（13日）將在各大超市有售。

美國肉類出口協會亞太區高級副總裁Joel Haggard表示，得知中國非洲豬瘟疫情嚴峻，豬肉價格持續上升，是次舉措可在香港豬肉價格急升之際，填補市場供求的空隙，為消費者提供多一個價錢相宜的選擇。

他指出，這批豬肉在屠宰後快速以真空包裝，不會急凍，放置在攝氏0至4度低溫以船運20多天到港，保質期有55日。他形容，這批豬以本土種植的粟米及大豆飼料，故肉質口感鮮甜及細嫩，能媲美新鮮豬肉，將於約100間超市有售。

Haggard解釋，基於非洲豬瘟，中國內地豬肉產量減少且需求大，導致價格上升；美國豬肉產量多，故儘管今年關稅上升，仍比2018年向中國出口更多豬肉。但由於關稅高，又要與其他進口國如德國及西班牙競爭，致美國豬肉價需要下降，對美國出口商造成「傷害」。他希望中美政府能聯手尋找出路，降低兩地的貿易摩擦。

（左起）美國駐香港及澳門總領事史墨客、美國供港冰鮮豬肉代言人梁文韜、美國肉類出口協會亞太區高級副總裁Joel Haggard

滔滔識食喎

海關拖一拖咪蝕到仆街

藍絲：我愛黨愛國架！抵制美國貨！
市民：美國肉平中國一半喎
藍絲：

支那豬？不了

平成截

我點知佢邊到黎姐，見平就買

香港買家蝕

通常shipper責任交貨去碼頭就完

美領事: 好呀，你個名歐美black list入境，黎啦

冰鮮豬肉靚野黎

其實丹麥急凍豬扒一早平過支那貨好多，仲要唔落抗生素

你支那狗唔好又走私肉番去賣
晚晚幾多漁船走私巴西雞翼牛肉番大陸

你放心，一定走私上去

有美國豬食 仲食你支那豬？

支持美國

45蚊一磅好貴喎

滔滔自己賣唔賣

依排食開日本豬，又轉食下美豬

美國豬
藍絲死返去食你嘅貴價發瘟豬啦

反美是工作 留美是生活

丹麥豬好食

滔滔

一直都係咁玩 邊到平就買邊個
老實講 黃店我都知小店 營運成本偏高 但係價格優勢 一定係對班低下階層嘅吸納點 聽日一定一大班人買豬肉 佢話知你邊到入口 concept同勝利球迷差唔多 諗下點樣吸納班勝利球迷一直先係重點

支持美國貨

豬肉戰線

咁支那豬叫咩

佢d豬扒好食到不得了，最重要係食得放心

巴打識貨

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

今日taste有得買即刻入左

多謝美國
沒有美國 沒有豬肉食

外國勢力

終於有平嘅美國 豬食

聽日即刻入返一兩pack

美國︰我有批豬肉好抵架

豬肉都可以排擠藍紅黑經濟勢力

鮑魚唔見你益下我

支那走私狗又會黎搶

依個係

米又唔係支那野
依家連豬都唔係, 仲要係美帝野

果班口腔期藍絲算

我好愛國架！支那病豬留番俾支那人

本身都好多外國冰鮮豬揀
仲有人食中國豬？咁勇？

連豬未日

邊一百間有售？

有13億隻咁撚多邊值錢

香港不嬲都有入口豬，唔喺淨買大陸豬喎，明報！

超人?黃店？

唔洗咁遠，澳洲豬已經屌打

好耐冇見過韜韜 原來搵大錢

藍狗食支拿豬啦屌
d美國豬我要！！

美豬來了我帶走

記得抵制美國呀藍尸

有豬肉食了

其實主要都係水嘅問題

你咪拎囉，掙錢個個都係美帝

想食連豬肉去黎走去應該幾好食

丹麥澳洲如果差唔多我會揀北歐

今次真係豬濃入水
要不是美國
香港就硬食支那豬

咁班藍絲淨係飲水好啦咪撚食野

我就去hktvmall做樽裝水

好過食支製劣品
遲下就會見到大陸水貨客來港購買美國豬肉

代言人姐
唔係代理人

等睇藍屍廢老買得最多

澳洲豬大概$20港紙一公斤

應該有八成轉運到大陸

唔知水貨佬會唔會偷運返大陸呢?

多謝普京

向偉大的美國致敬🤗

豬run呀Ching

平咁多
佢名下啲食肆應該好快轉晒美帝貨

一買一賣點會係益，大陸愈拎得多豬 美帝愈掙得多愈黎愈強大

大陸人食病死豬
我地有優質美國豬食

sir, this way!!

有需要就打呢個電話啦

sir! this way

Memes

基本上除左新鮮牛之外
新鮮豬雞都係本地貨多
急凍豬牛羊美澳紐巴西最多
基本上香港係物流中心,運貨成本平,冇支那貨一樣食得好

所有海關人員

多謝美帝

美豬來了

到時海關扣查 直送中國 豬送中條例

終國人藍屍:45蚊斤鮮甜美國豬

真

sir more
有無其他正貨入

多姐
有毒唔食得架嘛

試過返唔到轉頭

平咁多，識揀啦

我月頭已經喺百佳買緊美國冰鮮豬
真係平到有啲驚
但好抵食

我信誠哥

美國豬正

菜先係最難擺脫支那個項要新鮮又無本地菜

連豬真係好抵死

可以拖
拖到變壞

肯L定大把低賤支人嚟香港搶豬肉

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

班支國人寧願食新鮮病豬肉啦咁
人窮志短

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

連豬都要送中

平咁多痴撚線

會唔會走奶粉變咗走埋豬肉呀。

你個名

依家連豬都唔係

睇黎我上得太多連登
第一眼睇錯左係

美國佬：FOB， who fucking care

美豬來了我帶路

fob美國冇損失，加上肉商大把藍絲，豬肉又係老一輩藍絲先最中意食

仲平過支那豬

藍絲係咪唔食豬肉？根據佢地個邏輯美國應該係佢地老豆老母

In America we trust

間美國冰鮮豬代理係Smithfield, Smithfield 母公司係萬洲國際

美國豬肉來了，我帶路

美國豬

其實支拿豬幾錢隻政府有公開

無激素無抗生素

連豬 都要送中

美國爸爸

大陸新鮮豬都比唔上！大陸豬88

香港係做白手套姐

仆街啦 支那人會嚟搶貨。

識玩

又平又低污染過支那豬
完全諗唔到食中國豬既理由

正喎

肥轁本身黃定藍？

希望藍絲唔好買

push

12.15 和你shop
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

A

惠康都唔柒去 寧願俾誠哥賺 貴d都買美國豬 我點撚知街市賣五豐行有冇撈d病豬落去 齊齊抵制五豐行抵制支那來貨

正呀

繼亞馬遜免運費後，美國又一偉作

美豬嚟到，我買硬

aeon係咪日本菜 幾好食

肥韜原來美國佬嘅人黎

今次真係滔滔易fat

豬衝

百佳獨家？？

肥韜餓底，所以一早投靠美國

推

大陸之前有條友係街執到包野試左啖發現係鹽黎 之後拎左返屋企用隔兩日全家死撚晒 原來係個d化學鹽之類個d 唔食得入口

呢排成日食得多牛肉
終於可以食下平豬

美國無話唔賣俾你喎，你自己唔要者。

韜韜真係為港服務

幾時會走水貨走埋豬肉

連老味都要賤賣豬肉
中國又贏

Push.

支企要大手幫手助選？

要拎住啲豬肉拍片
一來感謝美帝賜我們飲食
二來影俾班支那狗曬命

Pig come then plz
Sir come come

詛咒咗先，藍絲食美國豬肉死全家

"這批豬以本土種植的粟米及大豆飼料"

其實佢係咪成篇都暗串緊中國

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

仲食支那豬嗰啲人真係痴鳩線 又貴又有病
最好連埋啲乜撚野五豐行嗰啲 一次清走哂佢 唔撚好再入支那貨

咁嘅價錢肯定大受歡迎 唔會蝕

識貨

高科技產豬大國
真係唔係浪得虛名

藍絲：我愛黨愛國架！抵制美國貨！
（來自 iPhone 7 plus)

你唔係祈望五豐行幫香港人傾呢啲返嚟下話

美豬來了, 我帶路

有平美國豬食啊
藍絲廢老記得要對美國感恩喎

Oink! Oink Oink!!!

藍屍話大陸禁運連豬都無得你食，
結果係要借香港走私美國豬番大陸

冇錯 仲有泰國貨可以選擇添

美豬來了韜帶路

仲益五豐行食大陸豬？
美國豬

多謝美國
We love American🇺🇸

你估美帝係賓賓咩
海關啲高層仆街先啦係都

豬瘟豬就要黎比大家整燒肉

貼住花旗

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

美國冰鮮豬可以試下喎 其實荷蘭豬都好好味㗎 新鮮豬我只買本地豬 支那豬不嬲都唔會買嚟食因為有陣味好難食

感謝美國

寫住美國產
食完先有力氣話美國佬又搞事

美國豬 美國豬

又想借香港過橋

黃店快入手

我老母岩岩先買完

唔知呀!睇唔到!

hktvmall d美國豬扒平到仆街

wiki 2樣都有買 平到笑

美帝

只係想講雖然呢係係美國冰鮮豬，但其實都係幫襯緊大陸公司，大家可以search下萬洲咩背景

其實而家急凍丹麥/西班牙豬都好抵食，唔輸蝕比新鮮，係老一輩先覺得好鮮先係最好最靚

大陸今年過年有嘢睇羅
過年無豬食中共實頭痛
無米無豬肉大陸人實反

最緊要美國畜牧業 同美國工人有工開
而家啲豬斬晒件先出口

香港/支那都未必從銷售創造就業機會

Push

邊撚個仲話無咗支那香港就會無糧食
叫佢地咪撚買美國豬肉

要不是美國政府照顧你們，香港完蛋了

如沒有美國關照，香港己經死了

美國冰鮮豬肉應該好過中國嘅新鮮豬肉？

Wow

屌你老母仲平過支那豬
點解仲要食？
雞蛋又係 歐洲同美園蛋仲平過湖北

梁文韜係咪以前做電視嗰個？

日本都唔錯 可惜貴

呢隻完全係支那豬見到外國貨鳩衝個撚樣

好提議
#westandwithUSA

藍絲：咩呀 我特登買多啲美國豬買窮佢

冰鮮一定無咁好肉味 但問題你唔知d支那閪豬點養

好呀
做啦
Just do it

其實大家開心 9成係多個選擇 同埋志在表態支持下美國農業

美國豬肉

邊度有多啲靚丹麥豬買

無錯
仲有好多其他
西班牙泰國日本巴西
有平有貴但咁多選擇根本唔洗食豬瘟豬

美國豬仲平過中國豬
到底俾人搵咗老襯幾耐

真係好撚多謝五豐行同仆街正苦

支那豬憑咩賣貴？活豬？
利申 唔記得對上一次買餸係幾時

食邊度既豬肉就係邊度既人
我：

沒有美國就沒有中國

係，打邊爐最重要個爐

其實都正常，美國養豬嘅成本係平過大陸

美國豬肉血水比較多
都係放咗血嘅豬肉會好食啲

我阿媽話依家買兩條排骨百幾蚊，傻既先買。
屋企已經好耐好耐冇去街市買新鮮豬肉食了。

以後改食美國豬

以後改食美國豬

共狗繼續食支那發瘟豬

食屎啦支那狗 一定要滅亡

打呢個電話,我呢排有批好平嘅豬肉

美國都有好嚴重既食安問題
但我寧願食美國豬死都唔食支那豬

凍肉同超市

估到實有呢幅圖

正呀，食美國🐷，煲湯一流

咪搞鳩你

我地食美國靚肉，，飲啤酒，你班支那蝗就只可以食發瘟豬

強烈遣責美豬入侵人體

我老母話今日買豬肉成九十幾蚊一斤

食美國豬肉死都唔撚食支那豬
你吹鳩漲?

藍屍同粉紅會話，美國佬豬肉賣唔去要賤賣黎香港

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

帶動美港經濟合作

等食美國豬

:

日本冰鮮豬都好食，同埋個價唔係好痴線

我見到有肉檔開始賣秦國冰鮮豬

推，做到野👍🏻👍🏻

美國: 再運多啲 錢已袋

會一堆水貨運上去

支那又將好野留比自己
美帝食唔到支那既豬

美豬來了我開路

屌你美國本土買都要三十幾蚊磅啦

你跑得太慢

中俄友好

中蟈人繼續食俄羅斯發瘟豬

平過支那豬先啦

其實邊有人食大陸冰鮮豬，食大陸豬9成係活豬。
佳寶一早有泰國冰鮮豬賣，都係差唔多4x蚊

留名睇大陸人落黎炒賣美國豬

中國要靠美國養住！
concept from支那

強國人識得生產豬肉，根本唔需要外國說3道4

黃色豬肉圈

toto老左

支那豬咪又係食美國大豆 憑咩貴人成截

強國人一到店，所有吃美國豬肉的人便都看著他笑。

有的叫道，「強國人，你怎麼又回來香城了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一份美國豬肉。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又來‘照顧’香城了！」

強國人睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親耳聽見你要懲罰香城，嚷著走。」

強國人便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「買美國來的豬肉不能算是消……照顧！……世界都是強國的，還會算消費麼？」

接連便是難懂的話，什麼「外國勢力不會得逞」，什麼「十x憶人絕不容忍」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

大快活嗰件好似丹麥

佢有寫丹麥果D就係

知唔知點解佢咁肥?
因為toto易fat

班撚屌會唔會衝晒落嚟搶豬肉㗎

美國佬又救香港！

全面進場

有美帝領事認證

貨真價實

西班牙豬推介邊度買？
唔係好搵到

係邊買
見到超市急凍日本豬都88蚊200g

屌你，真係一鳩樣

Aeon有冰鮮日本豬賣

西班牙豬去一d中間凍肉舖已經有得賣，甚至我耐唔耐o係aeon見過有冰鮮豬肉片

sir this way

我有睇過
其實都要28-30蚊100g
我覺得個價都幾痴線

要不是美國照顧
香港早就被支那豬搞到完蛋了

屌你咩 支那豬食番支那豬啦仆街

支那豬食番支那豬 要愛支 OK?

無辦法，入口量少成本高

唔係中國你地邊有美國豬食

呢個改得幾好

咁非新鮮豬一早唔係支那豬天下，最平係巴西泰國豬，要靚D自然就澳紐，要風味貴野就西班牙歐洲，仲有南美豬都有啊，我都未試得齊。

利申:飲食業既會計仔，始終走唔甩既支那食物係蔬果同淡水魚

班廢又會話新鮮肉先係有營養

唔入中國入香港
照賺

D阿婆腳綁豬肉帶翻上大陸嘅年代準備重臨

都好明顯

用下個商業頭腦 咁大需求仲45蚊磅咩😂
80蚊磅個啲都唔夠賣 我賣45蚊磅

蔬果多左本地貨,不過走高價/試驗性質
未做到亦都相信冇能力(地方)做到平價量大

至於魚
支那早十幾年黎香港亂鳩拖網同大小通吃
搞到成個海床爛晒同冇晒魚
依家仲成日休漁期時黎香港偷魚
要不是支那,香港咸水魚+本地魚排係夠供應大部份香港人

個D淡水魚係漁塘個D嘛，孔雀石綠蘇丹紅啊，海魚一早係印尼天下，酒家好多魚都係東南亞養大運黎香港油塘出貨，賣淨先去街市，平價酒樓推沙巴有名你叫來自沙巴(其實唔止，好多地方都有養不過一定係東南亞)。

桂花都貴，食沙巴，盲糟，爐魚，多！

和你shop和你Lunch 可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

留名等睇連登食家入黎話要食新鮮既

咁平㗎

澳洲買？

有新鮮當然好！我收工乜都冇，點解唔去超市買冰鮮！放假，得閒咪先早啲去買！

香港好多地方都係得丹麥同西班牙豬買，冇見過有澳洲

強國人永遠通用

等睇上水水貨佬集體瘋狂走私豬肉上支那

對美帝既恩情一直無以為報，呢家機會終於嚟
瘋狂食美帝既豬

prime 牛五花
豬有無分級

西班牙豬都唔算好貴